[重要] 唔好再理班on9藍屍

如題

我明白班藍屍係痴撚線 惹事生非
睇到唔少片 真心嬲
但我地應該要做嘅 要focus嘅 絕對唔係班藍屍
大家要記住 敵人係林鄭 係政府 係班高官
大家要focus返係今晚嘅留守 同埋聽朝不舉 仲有一連串嘅活動

唔好問我要有咩實際行動
我出post只係為左提醒大家唔好俾藍屍騎劫/影響到我地
熱門已經唔見哂關於聽日嘅post

不分化 不割蓆
不篤灰 不譴責
繼續加油

push

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

呢班人都可以係我地既助力，我地既敵人最怕就係豬隊友

暴行必須廣傳 民意戰

連登一星期以來爭論、前線手足既克制
仲要派傳單道歉
無非係為左顧住中間同淺黃民意

你講政治，講條條例未必有人理
但就最討厭暴力同野蠻
所以612之後先谷到咁多人上街

對家又做錯野，送埋子彈過黎
去唔到煲底既手足，
就麻煩整圖整片周圍傳啦

原來聽日林鄭會展有活動，唔怪得要早一日收皮

收到朋友既forward
各位，特別交通安排如下：
明天所有要入會展工作的同事及Contractor，需於2:45am 到達廣播道電視大廈集合。
準時3:00am 從廣播道出發。逾時肯定不候。不乘專車者要預咗不能入場。

要做咩自己可以諗下

繼續push

多啲人睇到

一齊加油

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

唔止藍絲 仲有警察班散仔可以直接跳開 叫佢地收皮
叫佢地阿一落場見人